有無人有睇阿拉丁？

首歌真係好好聽

個曲真係好好

世間哪有合法的革命？

大家睇下新疆，我地仲可以退幾多步？
廣東話分裂國家，到時我地就講廣普？
唔俾香港人通婚，就同識廣東話嘅支那人結婚？
咁到有一日香港人呼吸都係港獨，我地仲可以點？

I won't be silenced. You can't keep me quiet.

睇你打丁

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

(求大家幫手推)【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖